---
number: 308
identifier: 307.-experiencias-oyentes-anecdotas-mc-book-air
title: Experiencias de los oyentes con anécdotas del D.N.I y un Mcbook Air
subject:
- MacBook Air
- Wifi
- Anécdotas
- D.N.I.
- Oyentes
- Experiencias
- Papá Friki
downloads: 996
filename: 307.ExperienciasOyentesAnecdotasMcBookAir.mp3
datetime: 2023-09-25T21:53:50Z
version: 1
size: 11089818
length: 676
excerpt: Buenas muchachada hoy comento las experiencias que han tenido varios oyentes a la hora de expedir el D.N.I. y os cuento un par de anécodtas mientras intento reparar un mcBook Air
slug: experiencias-de-los-oyentes-con-anecdotas-del-d-n-i-y-un-mcbook-air
---
Buenas muchachada hoy comento las experiencias que han tenido varios oyentes a la hora de expedir el D.N.I. y os cuento un par de anécdotas mientras intento reparar un MacBook Air.

CC -- Un estibador

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Un-estibador-e28too9](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Un-estibador-e28too9)

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed: https://feedpress.me/sospechososhabituales

Telegram: [https://t.me/wintabletinfo](https://t.me/wintabletinfo)